如果香港有反教畜大聯盟

唔知香港會有幾多教畜下嘅受害者加入

0

大把

唔多唔少

以前個年代網絡唔發達
班細路純好多
比人玩完唔敢出聲
出聲都難啲比人知道
到依家人人手機都上到網
班教畜都仲係咁夠膽死
真係冇撚腦